ก็พบปัญหาแบบเดียวกันก็มีการแจ้งในจัดการไฟล์ไม่ได้มาเกือบทั้งนี้ทั้งลบที่ใช้งานร่วมกับน.บริการปัญหาข้างต้นผู้เขียนข่าวพบปัญหาด้วยตัวเองเอง
ปัญหาที่พบคืออัพโหลดไฟล์แล้วเกิดข้อผิดพลาดในการบันทึกข้อมูลอยู่บ่อยครั้งผู้เขียนข่าวได้อีเมลสอบถามปัญหาที่เกิดขึ้นเพิ่มเติมผู้ใช้พบปัญหาพบว่ามีกลุ่มผู้ใช้งานเจอปัญหาแบบเดียวกันยังคงพบปัญหาย้ายล่าสุดวันที่วันแล้วว่าผู้ใช้บริการ
หรือข้อมูลเพิ่มเติมในการแก้ไขปัญหาจากหรือเปลี่ยนแปลงชื่อของไฟล์ที่อัพโหลดเข้าไปไม่ได้หลังจากตรวจสอบจากแหล่งข้อมูลทั้งสามแหล่งแล้วอีกทั้งจัดการไฟล์ต่างอีเมลยืนยันปัญหาดังกล่าวตามรูปท้ายข่าว
เป็นบริการคนละกลุ่มจากเป็นบริการรับฝากไฟล์แบบไม่จำกัดจำนวนพื้นที่จัดเก็บของเวลาแต่ยังรวมไปถึงบริการแต่อย่างใดและและตรวจสอบเพิ่มเติมจากเว็บชุมชนออนไลน์ทั้งและทาง
และยังไม่มีประกาศอย่างเป็นทางการไม่ใช่เพียงผู้ใช้งานโดยตรงACD
ACD
AWS
Again.
Amazon
Amazon
Amazon
Amazon
Amazon
Amazon
Amazon
Amazon
Amazon
Amazon
Amazon
Amazon
Cloud
Cloud
Cloud
Cloud
Community
Community
Deleting.
Drive
Drive
Drive
Drive
Error
GB
Help
Help
I
Please
Reddit
Reddit
Services
Support
Try
Unable
Web
a
able
am
cannot
delete
delete
drive
drive.
file
file
files
in
issues
move
my
not
odrive
odrive
or
problems
rename
service
several
to
to
upload
